連登狗死不足惜

做乜咁話自己

論點駁完一次又一次，無人正面回過我，一味單單打打人身攻擊又無理據，只係證明你地係垃圾

大家慢慢討論啦 我會隨機推post

#2

你地個post一開始都已經無理據啦
唔好以為自己捉到我痛腳

同埋下面仲有幾百個有理據既回覆呀

😂

嬲到喊呀

原來係痴線佬

好危險 war-game佬真係痴痴地

係架 捉我返青山囉